[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 齊齊刷火龍（12）

[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

大家抽成點

究竟開房下面個隨機組隊係已經公開左間房定係禁一下先係公開左間房

抽中水龍
冇莉莉

升角色lv點升好慢

我抽唔到五星龍得四星龍 但係有五星角同好多五星護符 開唔開波好